一人一套好睇既童年動畫

我先

棋靈王

玻璃面具

星夢美少女

魔法小神童加旋

刀劍神域

鬼滅之刃

玻璃面具

鬼父

幾時有結局

魔界女王候補生
守護甜心

以前俾佢畫風嚇退咗 試吓追番先

有生之年

第一套我以前都日日追 勁憎芭莉娜

童年

多啦A夢/叮噹

坦克王

摺紙戰士

太極千字文

最終痴漢電車

皇家雙妹嘜

小魔女doremi，百變小櫻，寵物小精靈，魔界女王候補生，飄零燕，為食龍少爺，多啦A夢

以前啲卡通真係好睇過而家啲細路睇嗰啲

反斗劍神
魔神英雄傳
地獄老師
超級小黑咪
數碼暴龍
BomBom彈珠人
btw 好想變返細路

你一定係巴打

仲有妮嘉尋親記同孤星淚

呢兩套好睇到仆街

係 而家嗰啲咩寶石寵物 好似弱智咁

追返先 未睇過 呢個post好多套都想追

諗返細個趕返屋企追動畫睇真係好幸福

有冇人有印象九十年代尾 二千頭
亞視有套動畫個男主角 有繃帶綁住額頭
除開左好似二郎神咁有招出

細個嗰陣睇 嗰條友變咗黑心之後 成日都睇到好驚

陰陽大戰記
結界師

劇情弱智仲要連畫風都弱智

好得意啊 細個驚嘅點係好奇怪

太極千字文
單車新人王
橙路

無錯 所以而家啲細路都唔睇

龍王傳說

喜羊羊与灰太狼

我又唔憎佢喎細個睇覺得佢都好慘 永遠所有野都好似係桑高娜之下

咩料 劣到爆 啲畫風好似flash動畫咁

東京貓貓 正義聯盟 BB樂一通 成龍十二生肖個套
利申有線兒童台fans

所以佢咪俾壞人誘惑到 背叛桑高娜
細個唔識諗呢啲 你好早熟

東京喵喵好正 細個睇會同細妹堂妹個啲一人扮一個

仲有彩夢芭蕾 細個都會睇到好驚

有冇人聽過 烏龍派出所

熱血漫神作嚟
如果會睇漫畫可以睇漫畫版
動畫版無做結局篇

夢裡 有隻 木馬

孤星淚

田中太郎 漫畫
六門天外 動畫

首歌勁好聽好洗腦

咁直接睇漫畫版先感謝

啱啱睇完棋靈王 而家睇呢套

魔法少年
宇宙特警
夢幻戰隊

三眼小子?

天竺鼠車車

ching真係好有恆心

仲有少年悍將 魔法小 米路飛天小女警 網球王子 邪留丸 筋肉人 叔比狗

雖然呢套係我嘅入坑作 但而家覺得冇特別好睇

米路 米路

聖石小子 Rave

首op燃到

屌真係咁冷門咩 好撚正喎

What’s Michael

衝鋒21
彩雲國物語

無聽過

我們這一家
多啦A夢
爆旋陀螺
激鬥戰車

像破風
即使困局中

一生至愛

遊戲王

動畫版cctvb配音都好正

會唔會呀

細個冇買咭睇唔明
最深印象係用栗子球贏條單眼長毛

時音

次次隔一兩年想睇吓出咗新書未都冇
劇情又唔記得要由頭追，最深刻個d都係咆哮山莊/海倫凱勒
去到後面d愛情線on9到

teen titans

個結局好sad

四驅兄弟

見到彼端巴
正皮
上一頁

神風怪盜貞德 隻天使最後原來係惡魔個度我
彩夢芭蕾 女反派超正 成日想重睇
尋找滿月 東京喵喵 魔界女王候補生
唱K小魚仙歌幾好聽 劇情弱智
六門天外 陰陽大戰記
不思議物語 第一次見到電視播嘅動畫有扑嘢場景
日式麵包王 鳩得好好笑
以前至NET小人類有播過一套講希臘神話嘅好似叫奧林匹克學院又係好好睇中意神話故事
鋼鍊初版 當年睇覺得好神 OP ED都好好聽

細個好鐘意阿哥

蠟筆小新

呢套係唯一一套 阿媽會轉台去亞視同我睇嘅卡通片

我的ET同學 粵配版 一路都搵唔返黎睇

彩雲國物語
怪醫黑傑克

傻版殭屍

日式麵包王

衝鋒21

我的ET同學

電童

爆裂戰士
超時空少年

藍龍

成日撈亂千字文同摺紙戰士

居然無Keroro軍曹？

頭文字D

以前明珠台會播一套關於恐龍嘅卡通片
隱約記得一把刀可以裝3粒珠 好似會勁啲定唔知點
有冇人記得套野叫幾名

以前明珠台會播一套關於恐龍嘅卡通片
隱約記得一把刀可以裝3粒珠 好似會勁啲定唔知點
有冇人記得套野叫咩名

唔知有冇人識……
藍龍
唔撚係強國藍貓啊屌你

你講嘅大部份都有睇
好多淨係記得好好睇唔記得劇情了
不思議遊戲真係好正 鍾意到買咗套漫畫

Keroro播個陣我都開始大個了

不思議遊戲
Keroro
陰陽大戰紀
滴骰孖妹
雙子公主
唱k小魚仙
數碼暴龍(最愛4/5代
洛克人
魔界女王候補生
魔法小神童加旋
玻璃面具
華麗的挑戰
單車新人王
日式麵包王
我好多都覺得好好睇

問親人都唔識呢套但明明勁好睇

鬼神童子

細D睇三角戀祖師爺 橙路，上面都有一位巴打提，當時計真係無得輸，今日再睇亦不失色
大小小睇無厘頭+電波系+ 先驅 滴骰孖妹+銀河天使
滴骰孖妹對得啱電波欣賞CLS內容真係好正

接上面一年後有另一套改編卡通面世，甜到漏
Chobits

修仔雖然輸大耳獸但都好得意，而且劇情動人，歌又正（包括港版粵詞原曲） 同埋結局首片尾曲

大波夏實

結界師

太初之始
向前再飛

<(^.^)>
田中太郎

泥門

熱血最強（間學校會變機械人）
小丸子
小新
叮噹
十二生肖守護戰士 （每次佢地都會入去童話世界）
貓狗寵物街（而家tvb播的新版做乜撚野變左做人）

幸運四葉草

師兄識野
另外推多套棒球大聯盟 當年亞視唔知重播咗幾多次
後來先知原來套野日本咁紅
一聽首歌即刻熱血曬

苗木野藍天
樓主有冇睇埋套ova

科絲迪

夜勤病棟

最on9係不停reboot

辣妹掌門人

神風怪盜

細個勁迷日式麵包王
其他動畫好睇但都唔會心掛掛追住睇

踢出我天地
高智能方程式

百變小櫻魔法從來無失手

飛天少女豬事丁
小孩子的玩具
外星bb撞地球

守護月天
天地無用／沙沙美
玩偶遊戲
怪盗貞德
Pokemon
小露寶
勇者系列
遊戲王

爆丸
藍龍

後期劇情暴走真係麻麻地

花漾明星
夢色蛋糕師

刀劍世界第一

黑獸,戰乙女

Keroro

儲金大冒險

踢出我天地

雙子公主

魔法女王候補生

魔界女王候補生
我要將你個心攞到手

哩個post有好多回憶🥺🥺

外星bb撞地球

彈珠人

小魔女doremi
彩夢芭蕾
星夢美少女

一定要揀一套咁就doremi
大個睇返都係會睇到喊

21衛門

動物橫町
魔法小米路
學美向前衝
我們這一家
爆笑管家

個結局係點

魔法小米露

因為第二季個女主先走去學長笛

女主角畀返最後塊碎片王子
（啫係佢用嚟變人嗰條頸鍊）
成全咗女二同王子呢對 然後變返鴨仔

Cyber Formula系列

電童
白雪戰士
小魔女doremi
微星小超人

超時空要塞
橙路
銀河鐵路999
相聚一刻

超齡細公主

相聚一刻細個睇嗰陣好悶
大個左先知係正嘢

竟然有人講 近排又反煲

間諜少女組都好正好似以前係明珠台播

鎧傳

勇者系列（黃金勇者/太陽勇者/勇者指令）

電童

數碼暴龍

係記得有個人有錢到屋企有間m記，

請個肥仔食野

好正，但後期晚光暗雙龍有咩玩具出

鳥山明做人設果套，我麻麻地！

一定係黃金戰士 當年成班細蚊仔圍住睇430穿梭機
首歌我都仲記得

雙子公子
我人生第一次追cp 追到同frd 絕交
第一次追同人文同開yahoo blog 都係因為呢套

仲有花漾明星 雖然隻眼比例好奇怪
但啲歌同劇情好正
後面轉咗3D之後冇睇了

彩雲國物語 人生第一套逆后宮
個個仔都好好J
劉輝 靜蘭

細個睇呢套唔太get 個結局

有冇人記得甲蟲王者

外星bb撞地球

守甜

雙子公主

cyber守護星

小櫻

要唔要encore呀

番學明明成班仔都睇melody個個係到扮睇櫻木花道

日式麵包王
龍王傳說

仲有套音樂小彗星同winx club
垃圾王子到最尾都唔知係邊個
winx club 就依家外國仲出緊
細個日日準時五點九起身睇完返學

至net 奇兵又係好好睇
但香港只有播s1,2
外國出咗套真人版之後就冇哂聲氣
爛尾好sad

彩雲國物語印象最深刻就係鍾嘉欣首主題曲，不過套野都唔知噏乜

不思議遊戲

幽遊白書？

徽章戰士，雖然已經唔記得咗故事係講乜

唱k小魚仙露G亞比mk仔海斗中出即飛

細個睇百變小櫻、唱k小魚仙同pretty cure唔敢同人講，結果全班男仔都有睇

仲有隻用劍既

呢套我老母睇到話乜d卡通咁好睇

有ova既咩原來！

快樂龍年代

細個都成日睇到喊

Melody 唔該你丫 有聲

派派幫幫抱哇抱哇抱
拉美露古拉露古拉利羅利噗抱

做多左啦小學雞

大個先覺蛭魔型

花樣明星
孤星淚

星夢馬戲團超好睇
而家仲記得楊C琦唱個首主題曲
有套Cyber守護星都好睇
仲有不思議遊戲

Ching應該冇睇足，女生向逆後宮故事

幽遊白書

魔界女王候補生都幾好睇

同埋雙子公主!
討厭討厭討厭 討厭討厭~